人中之龍 極２ 出左新預告

D新極幾正，打屁股踩J

狹山薰 真島

小實

希望佢同真島有多d戲份

有風化島

買買買

風化島

見到公關俱樂部
又諗起以前達哥將D囡囡全部改到不似人形

兄弟們：唔好啊，還我小雪

風化島
唔知有無得又招募悦子